2080 同2080ti

見美水evga 2080ti 賣999
然後對比zotac 2080 $6500 好似差千零
點揀？

就快出2080 super #diu#lm

定價會起咩位？
我估因為咁先減價。。

其實唔係成日打機 為左一步到位 值唔值去ti 或者super

得2 fan咪熱到仆街

80度左右啦
都完勝高階2080架啦

fan 影響好細

主要係舊heatsink太薄

而家打機唔開冷氣80度左右

開冷氣75度左右

嘈我又唔覺嘈

利申:用緊meshify c

有得揀一定揀TI

效能都差2-3成

第時隻GAME 大食D都頂唔順

不過你真係咁怕熱

又唔怕麻煩

加多千零買個EVGA水冷套

應該FULL LOAD 60幾度左右

2080ti勁2080 30%以上，差少少錢就上埋啦，除非你用緊1080p mon就冇需要

好似冇30%

個個review 唔同
我自己由2080換2080ti ，1440p打機 fps多左成30fps( BFV, witcher 3)

數字上好似唔多

但用落就知差好遠

2080Ti 近4k 60 Ultra

2080 4k high 都唔肯定60

唔缺個三千銀就上2080Ti 特別係玩144 gaming 或4k 的用家

佢果炸GAME既平均值姐
有D game 多過30% 有D少過30%咁解

剛剛好係順同唔順之間
4k ultra 60fps vs 4x fps

用咩 cpu？

8700k

3000升好多野架。。RGB。。。

好
比你毒到
由8700 +1080 差3000 變 9900 + 2080又差3000 2080TI
無止境

titan rtx

唔止3k

睇餸食飯啦

多幾十%fps貴幾k其實又唔太值
特別你唔係成日打機
做個精明消費者

用緊evga 1080ti隻水冷 真心幾凉 好滿意

你咁講又係wor

一步到位係短時間開心嘅
但年年出新卡
其實好快就變咗舊卡
睇你覺得值唔值～